麻原彰晃骨灰引發搶奪戰 四女深感危險唔想要

1995年震驚全球的日本東京地鐵沙林毒氣襲擊事件主謀、前奧姆真理教教主麻原彰晃上周五被問吊處決，遺體今日在東京都內火化。麻原彰晃受刑前曾表示希望骨灰可交給他的四女，警方為防真理教信徒搶奪骨灰亦高度警戒。

63歲的麻原彰晃與真理教另一高層的遺體早上被運到東京府中市的火葬場，大批警員及警車在場戒備。麻原彰晃死前向東京拘留所的工作人員稱，希望將遺體交給四女；日媒指法務省亦擬將骨灰交給她。

麻原彰晃的四女在父親被執行刑後，曾在網上論壇向毒氣襲擊受害者及其遺屬深深致歉，她去年11月亦曾召開記者會表示已向法院申請與父母斷絕關係，強調「與家人或信徒間都沒有聯繫」。
由於麻原彰晃至今仍有許多信眾，警方一度擔心他執行死刑後遭「神化」，會有人意圖搶奪麻原的遺骨作「聖骨」，再用以募集資金與信眾。

日本共同網

聖遺物

灑落海或者無人知既地方囉，班信眾過左咁多年都唔方會做到咩
聽講個教有開超級市場，唔知執左未

日本人勁就勁在唔會遺忘做過仆街野既人
死得好

殊落嗶嗶

倒出公海算啦

無南超

飲東京灣海水可得世生

拎住副聖骨可以免費任屌女信徒

召喚出仇職麻原，加入聖杯戰爭

（其實佢有少少似天草四郎，但裁職係聖杯召喚既，仇職可以人為召喚）

點解仲未復活?

乜仲有人信條仆街...

日韓都好多邪教

沖水飲左d骨灰係咪又可以變創世神明
係既話我都想要

沖涼水都有價有市啦，骨灰呢壇野貴過舍利子

D女輪住求你屌

點解唔由官方拍賣 幾安士幾安士咁賣仲唔發過豬頭

二,三十年後麻原女體化喺某F字頭手機game登場
大把毒撚課金 J 麻原

麻原:我問你,你是我的master嗎

寶具係沙林毒氣

毒氣攻擊